男朋友落莊trip

男朋友同成班莊員去旅行
去咗幾日都有同我講吓佢地嘅開心嘢，其實可以話係100%信任佢
但今日見到成班莊員ig陽光與海灘 女莊員嘅泳衣look 都真係有啲唔開心
唔係話驚佢地會有咩 係自己身材都輸咗 而且又知佢啲莊員同佢好fd 係咪女人都係咁中意亂諗...
聽晚仲好似去飲嘢..我知係我諗多咗

啪啪啪啪啪

男朋友咁快射
冇所謂啦

介意身材就咪揀你啦

咁都100%?

夜晚飲下酒玩下game就埋牙落力砌啦

夜晚淫亂派對😂

擔心下有無帶袋好過啦

起一起底 原來樓主都唔係咩良家婦女....發夢同第個男人扑野 好賤

條仔吊下其他女 打和啦

不過算啦 條仔返到黎識當你係佢條女咪算 男人最緊要識返屋企 做女人隻眼開隻眼閉先為之聰明

佢連續有三個grad trip去 個個都多仔 但無一個有我份 可以點做
除左叫自己唔好亂諗諗多之外都唔知可以點

男冇心 女有意
自己諗啦

唔跟埋去?

莊旅行一定扑嘢
見過唔少表面純良好仔去莊trip 食女食到唔想再扯旗

咁辛苦上莊你估真心鍾意做莊務咩
就係等落莊後嘅玉帛相見BJ無悔

搞學會個啲全部都係公測/狗公，入去係為左屌女，唔通為左搞好學校個朵/貢獻學校咩，佢地而家可能群p緊

咪撚痴線啦
你咁講個個男人都賤啦，邊個未試過諗住其他女人打過飛機？

都係發夢啫

咁人都係自私嘅 始終都係男朋友

咁可能係無得揀姐俾巴打你揀都要大波啦

唉慚愧

一定淆到pk 但莊員、omate都差唔多，你同佢會唔會都去grad trip？

唔扑仲係男人？

飲埋酒 你自己諗啦

咁又未至於..跟埋去好港女，之前我都同omate去過旅行，五女兩男佢都無跟